入宏利做保險佬？！

最近阿爸個agent想recruit我入佢team...我自己對呢行又乜都唔知，想各位幫下手

會唔會攞allowance先 有啲要還
肯同你買既親朋戚友多唔多先
唔係連皮費都賺唔到

Citi

攞allowance要對數，但係唔攞又冇乜錢洗，見客食野交通都係錢
親戚唔多，朋友都係岩岩出黎做野果d